endgame 第一日 3D IMAX 爆曬咩玩法？

想第一日頭香
望完果斷放棄

樓主又坐咗幾耐

what you mean

睇imax就遲左d，不過2D都好多大靚mon，星影滙，數碼港。。。

山卡啦地方

上星期5全世界搶曬
你今日先去望

望下啫，
無咪遲一日睇
唔怕劇透

遲一日有冇得睇

第二日少好多預訂

都唔係今日先去睇第一日有無飛掛

炒3D imax 頭場 賺到首期返黎

坐第一排真係睇到咩
已經係IMAX ，仲要3D
3粒鐘睇完頸都斷

都有D地方2D無人買，唔知係咪個mon問題。
但cgv screen x仲未有埸次，可以真係想呢度睇

我未去過，
太貴

當年陪朋友喺旺角第一行陪佢顛 瞓住咁樣睇 睇到頭暈

巴打買左飛未
我有2張24/4海運2225多左
平放

咁夜，不了